最憎人問你 食咩!!

除左去街食野,侍應問就無得好講,身邊D人,朋友同學同事老公老婆男女朋友仔女姨媽姑姐 ....果D,一日問到刻,家陣你有你諗我有我諗,你食想咪食囉,問問問,問完諗完又呢樣果樣...

一起身就諗食,食到晚,每日不停Loop!!!!